{
  "id_query": "18147666",
  "total": 19934,
  "total_current": 200,
  "max_score": 52.865967,
  "origin_question": "cho em hỏi chính sách 1 đổi 1 của apple có còn được áp dụng không ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 28.465952,
      "id": "27780712",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua iPhone 6 hôm 10/5 bay giờ em thấy máy cảm ứng không được pin tụt nhanh hơn hồi mới mua trường hợp này có được áp dụng chính sách 1 đổi 1 không ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ xác định lỗi anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.689753,
      "id": "23964732",
      "field_search": "question",
      "question": "chính sách mua hàng được áp dụng trên toàn quốc hả ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ thì anh sẽ nhận được khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đCơ hội trúng xe SH 150i (áp dụng khu vực Hà Nội).Hiện với các khuyến mãi trên được áp dụng với tất cả Thegioididong.com anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ để giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.492094,
      "id": "25668554",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cung cấp rõ hơn về chính sách bảo hành iphone của tgdd & apple đi ạ? Người thì nói bh 1 đổi 1 trong 1 năm người thì nói 30 ngày mình phân vân quá",
      "answer": "Chào anh,Em xin thông tin đến anh như sau ạ, apple là hãng có chính sách bảo hành riêng tức là khi máy bị lỗi sẽ đổi máy mới, tuy nhiên nếu lỗi đó có thể sửa được như thay nút home, rung,.. thì hãng sẽ thay mà không hỗ trợ đổi máy khác, nhưng trong tháng đầu tiên nếu anh mua tại siêu thị bên em thì nếu máy có lỗi sản xuất thì sẽ được đổi ngay máy mới 100% nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.745995,
      "id": "22471000",
      "field_search": "question",
      "question": "Chính sách bảo hành 1 đổi 1 là như nào bạn ơi, với tất cả các lỗi hay nt",
      "answer": "Chào chị Hiện chính sách bên em hỗ trợ 1 đổi 1 với sản phẩm bị lỗi kĩ thuật ( lỗi liên quan đến phần cứng) ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.727638,
      "id": "21215864",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dây sạc hư rồi đổi 1 lần giờ hư tiếp đổi được không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu còn thời gian bảo hành chính hãng thì bên em sẽ kiểm tra cho chị và chuyển trung tâm bảo hành Apple đổi tiếp cho chị nếu bị lỗi chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.612274,
      "id": "18606389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có thu mua lại điện thoại bị hư màn hình vẫn còn bảo hành 1 năm của apple không ạ!",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thu lại điện thoại bị hư màn hình chị nha. Nếu điện thoại chị mua tại Thegioididong.com mà bị hư màn hình, có thể mang máy ra siêu thị để bên em hỗ trợ chuyển hãng để sửa chữa giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.179403,
      "id": "21834038",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi em mới mua 1 chiếc iphone 6 32GB của tgdd mà giờ tai nghe chính hãng của máy có vấn đề tự động tắc nhạc khi đang nghe có khi. không nghe được luôn vậy cho em hỏi em có được hổ trợ đổi phụ tai nghe chính hãng mới không vậy..??",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng mang máy và tai nghe ra siêu thị Thegioididong.com để bên em có hướng hỗ trợ chu đáo giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.593472,
      "id": "22083181",
      "field_search": "question",
      "question": "Chính sách đổi trả sp thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể  để tham khảo chi tiết chính sách đổi trả tại Thegioididong.com anh nhé.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.469076,
      "id": "19704323",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em xin 1 Tk Apple để tải ứng dụng vs,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể bấm  để tham khảo cách tạo tài khoản Apple ID bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.24355,
      "id": "21865800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mơia tạo id apple. Mật khẩu id apple chính là mật khẩu của icloud luôn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nhé. 2 tài khoản này là chung bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.955404,
      "id": "31831873",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn hộ em chính sách trả góp 12 tháng với được không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên có hỗ trợ góp 12 tháng ạ , anh cho em xin mức trả trước em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.773363,
      "id": "26514288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mình mua online thì giảm ngay 1 triệu, xong mình thanh toán bằng thẻ jcb thì được giảm 1 triệu nữa hay chỉ được áp dụng 1 hình thức",
      "answer": "Chào chị Dạ nếu chị mua online thì được giảm ngay 1 triệu và chị thanh toán bằng thẻ JCB thì được giảm thêm 1 triệu nữa chị nhé. Chị được áp dụng cả 2 hình thức ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.691614,
      "id": "25656252",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em còn 1 hợp đồng trả góp của feredit em có tiếp tục mua trả góp thêm 1 hợp đồng nửa của feredit đươc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn mua góp với công ty FECredit được anh nhé , nhưng tỉ lệ duyệt hồ sơ không cao anh nhé , anh cần thêm thông tin anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nha . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.386515,
      "id": "24581172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, hiện tại Apple đã có chính sách thay pin trợ giá 23usd cho Iphone6 chưa? Pin Ip6 của mình hay bị tụt pin nhanh, ở TGDD có thay pin chính hãng của Ip6 ko?",
      "answer": "Chào anh,Hiện có thông tin apple giảm giá thay pin cho iPhone anh nhé, Anh v để xem thông tin ạ, Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ mình thay pin chính hãng cho iphone 6 anh nha, mong anh thông cảmThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.382467,
      "id": "21449729",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi mới mua tại TGDĐ được hơn một tuần thì bị rơi nứt màn hình, máy vẫn sử dụng bình thường, theo chính sách bảo hành của iphone tôi có được đổi máy mới không",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ 1 đổi 1 khi có lỗi nhà sản xuất trong tháng đâu tiên ạ. Trường hợp này là lỗi người dùng bên em không hỗ trợ đổi máy, bảo hành được ạ. Bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng sửa chữa dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.220444,
      "id": "26419835",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chút ạ. Khuyến mại giảm 1 triệu thanh toán trực tuyến bằng thẻ jcb áp dụng đến bao giờ ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Khuyến mãi trên dự kiến sẽ kết thúc vào cuối tháng 4 tuy nhiên có thể kết thúc sớm hơn hoặc trễ hơn đó ạ. Nếu chị quan tâm chị vui lòng mua sớm giúp em để được khuyến mãi chị nhé !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.182487,
      "id": "21690749",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo quy định của apple thì iphone sẽ đc đổi 1.1 trong vòng 1 năm  tại sao TGDD lại đổi trong vòng 1 tháng có uổn khúc ji đây,Theo quy định của apple thì iphone sẽ đc đổi 1.1 trong vòng 1 năm  tại sao TGDD lại đổi trong vòng 1 tháng có uổn khúc ji đây",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, chính sách 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu tiên nếu có lỗi của nhà sản xuất   là quy định chính sách riêng của Thegioididong.com anh nhé. Còn sau đó quá 1 tháng, nếu máy có lỗi nhà sản xuất  bên em sẽ chuyển máy lên hãng kiểm tra, còn lúc này đổi hay bảo hành là do hãng quyết định anh nha. Thông tin đến anh! Chúc anh ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.052475,
      "id": "29916928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của mình bị lỗi loa rè ra tgdd động sữa rồi mà vẫn rè  Máy em chưa mua được 1 tháng vậy có đổi mới được không",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương trong 1 tháng đầu sử dụng cho chị đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.944456,
      "id": "26592033",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào! Cho mình hỏi là cái phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS có áp dụng cho mọi sản phẩm không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu  chỉ áp dụng để mua , không áp dụng mua sản phẩm khác anh nha. nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.774977,
      "id": "24262417",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đc  BH 1 đổi 1 trong 1 tháng hay 1 năm vậy ,theo tôi biết thì sản phẩm apple đc 1 đổi 1 trong 1 năm mà",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm của anh được bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu tiên và còn các tháng sau bên em sẽ gửi hãng bảo hành sữa chữa đó ạ,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.625021,
      "id": "19854344",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi góc màn hình của em nhấn vào thì nó kêu vậy có đôi 1 lại không em mới mua 1 tuần",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra anh nhé. Nếu sản phẩm của anh được xác định có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em có hỗ trợ 1 đổi 1 cùng mẫu cùng màu cùng dung lượng trong 1 tháng đầu tiên sử dụng sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.606518,
      "id": "26674752",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua Apple watch 1 triệu có nghĩ là giả giá 1tr hay là Apple watch chủ còn 1 tr ạ",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu là giảm giá 1 triệu khi mua Apple Watch S3 GPS ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.556416,
      "id": "28967415",
      "field_search": "question",
      "question": "Với mã giảm 3% khi mua đt apple. Có áp dụng cho trả góp 0% lãi suất không ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc, mã giảm giá không áp dụng được cho lãi suất 0% anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.318624,
      "id": "29562653",
      "field_search": "question",
      "question": "sale 500.000 có được áp dụng thêm mã code không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ và áp dụng với mã giảm giá dịp lễ 2/9 được anh nha .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.311512,
      "id": "26536949",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua 1 máy j7 pro dc 4 hôm về dùng thấy cảm ứng k mượt.muốn đổi sang iphone 6 này dc k ạ.mà chính sách đổi trả ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu sản phẩm được mua tại Thegioididong.com, bị lỗi kĩ thuật thì bên em hỗ trợ đổi sang sản phẩm tương đương trong tháng đầu tiên, nếu chị đổi sang sản phẩm khác thì sẽ chịu phí giữ máy 20% giá trị của máy chị nha. Chị có thể mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.141195,
      "id": "21622055",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình bị vỡ màng hình thì với chính sách bảo hành có sữa lại được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng sữa chữa. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.063713,
      "id": "26622395",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB (Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) Chỉ áp dụng mua online hay mua trực tiếp có đc khuyến mãi ko?",
      "answer": "Chào anh, với phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu thì anh có thể nhận được khi mua trực tiếp vẫn nhận được anh nha,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.018452,
      "id": "26245490",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chương tình giảm giá có áp dụng cho mua thẳng ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thế Anh Chương trình giảm giá này chỉ áp dụng cho anh đặt hàng online thôi ạ, anh có thẻ đặt hàng sản phẩm trước cho máy bằng cách nhấp vào khung đỏ bên trên rồi anh ghé siêu thị mua máy với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.951113,
      "id": "28723193",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500k khi mua ip6 có áp dụng trực tiếp được hay không. 7tr490 còn 6tr990 hay phiếu đó chỉ áp dụng cho lần mua sau",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ vào giá sản phẩm anh nha. Anh có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua tất cả siêu thị tại Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.76901,
      "id": "26499468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình áp dụng thanh toán bằng thẻ JBC + mua online thì có được giảm 2tr k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB, mua online ( đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) thì chị có thể nhận được ưu đãi giảm giá 2 triệu khi mua sản phẩm nha chị ( không áp dụng khi mua trả góp). Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.73825,
      "id": "19695255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi  1 đổi 1 cần bù tiền ko qtv,",
      "answer": "Chào anh Huynếu máy bị lỗi kĩ thuật trong tháng đầu tiên bên em sẽ 1 đổi 1 miễn phí máy mới cho anh ạ, không bù tiền ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.69501,
      "id": "19387483",
      "field_search": "question",
      "question": "1 bộ gồm cốc sạc dây sạc chính hãng Apple cho ip6 gia bao nhiêu nhỉ ",
      "answer": "Chào anh,1 bộ gồm Cục sạc, dây sạc, tai nghe chính hãng cho Iphone 6 khoảng hơn 2 triệu anh nhé. Anh tham khảo tại nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.608175,
      "id": "18045033",
      "field_search": "question",
      "question": "có áp dụng trả góp cho sinh viên không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện không có gói trả góp dành cho sinh viên chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.52724,
      "id": "21714807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em bị hư đi chạy lại chương trình mà giờ phải có id apple mới kích hoạt đc. Mà em không nhớ id apple thì còn cách nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Ngân,Trường hợp này bạn có thể tìm lại Apple ID .Nếu không tìm lại được tài khoản thì rất tiếc bạn không dùng được điện thoại đó nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.470734,
      "id": "19556654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi imei xxxx32004187035 có chính hãng apple ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm này, theo mình kiểm tra là iPhone 5, chính hãng Apple bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.46827,
      "id": "28052526",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mi hỏi có nên đổi 1 con 16gb có vân lấy 1 con 64gb mất vân k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ cái này tùy vào điều kiện sử dụng nữa anh nhé, nếu anh muốn lưu trữ nhiều nhưng không cần vân tay thì anh có thể sử dụng bản dung lượng cao, nếu không thì anh không nên đổi anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.45051,
      "id": "26500888",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thẻ vcb có được giảm 1 triệu kh",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện iPhone 6 32GB bên em chỉ đang giảm giá với thẻ JCB thôi anh, không hỗ trợ với thẻ VCB ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.401619,
      "id": "21716656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em bị hư đi chạy lại chương trình mà giờ phải có id apple mới kích hoạt đc. Mà em không nhớ id apple thì còn cách nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không thể kích hoạt lại được nếu không có tài khoản này bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.2895,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.105953,
      "id": "22265728",
      "field_search": "question",
      "question": "Có áp dụng góp 0% cho gói của hd saison hk ad",
      "answer": "Chào anh Trường,Hiện em bên Online không có thông tin về gói trả góp bên HD SaiGon có hỗ trợ góp lãi suất 0% hay không ạ, mong anh thông cảm, anh có thể đặt hàng trước sau đó anh ghé siêu thị gần nhất công ty tài chính kiểm tra gói trả góp cho anh cụ thể đến anh nhé!Rất xin lỗi đến anh vì sự bất tiện này ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.03711,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.005926,
      "id": "32186254",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e không trả góp 0% thì có được giảm 1tr ko ạ? E thấy 6s plus có chính sách đó.",
      "answer": "Chào chịHiện iPhone 6 không có khuyến mãi giảm 1.000.000đ chị nhé. Hiện chính sách khuyến mãi của iPhone 6 khác iPhone 6s plus ạ. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.987254,
      "id": "29004011",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy chỉ có 1 màu duy nhất thôi ạ ?,Cho em hỏi máy chỉ có 1 màu duy nhất thôi ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy chỉ có máu vàng đồng thôi ạ, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.979359,
      "id": "21178614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em sơ xuất rớt điện thoại 1 lần thì có sao không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này tùy thuộc vào độ cao và sự va đập mà sẽ có hoặc không có ảnh hưỡng đến máy ạ. Anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra và có thông tin chính xác đến anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.942518,
      "id": "17610556",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ 1 đổi 1 trong 12 tháng không",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy được bảo hành chính hãng 12 tháng, 1 đổi 1 trong tháng đầu nếu có lỗi kỹ thuật ạ, các tháng sau nếu có lỗi Thegioididong.com sẽ gửi lên trung tâm bảo hành kiểm tra sữa chữa ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.940473,
      "id": "18997694",
      "field_search": "question",
      "question": "máy còn bao hành . mà sạc chỉ nhận một mặt của khe cắm thôi, có đc bảo hành 1 đổi 1 k",
      "answer": "Chào bạn !Trường hợp này bạn nên thử dùng một cáp sạc khác, căm xem cả 2 chiều đều nhận được bình thường không nha bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.897765,
      "id": "21312429",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có 1 triệu e muốn trả góp 12 tháng được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 899.000₫ (10%) từ công ty FE Credit với lãi suất 1.66% trong vòng 12 tháng, mỗi tháng góp 860.500đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.896638,
      "id": "29621793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi dung lượng pin sử dụng có được lâu không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều chị nhé. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.87504,
      "id": "27914825",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp iphone 6 có được phiếu mua hàng 500.000 không vậy? phiếu áp dụng cho đơn hàng bao nhiêu tiền , và những sản phẩm gì được áp dụng?",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi anh mua sản phẩm  iPhone 6 32GB trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com sẽ nhận được khuyến mãi: Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadVà phiếu mua hàng trị giá 500.000đ có áp dụng mua mất cả các sản phẩm tại DienmayXanh.com hoặc Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.864774,
      "id": "20876090",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sài 1 ngày sạc 1 lần đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng và sạc 1 ngày 1 lần vẫn được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.769327,
      "id": "24421735",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình có áp dụng cho dùng thử máy trước rồi mua sau k ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị cần thanh toán trước sau đó mới bóc seal để thử sản phẩm được ạ, nếu chị muốn trải nghiệm trước thì chị có thể dùng máy trưng bày để trải nghiệm thử ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.764279,
      "id": "23691948",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi PMH có được quy đổi trừ vào giá trị của máy không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ phiếu mua hàng này không được trừ vào giá chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.760504,
      "id": "27149305",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được đó anh nha. Anh có thể trả trước 2.097.000₫ và góp 990.500₫ trong 6 tháng với lãi xuất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.719452,
      "id": "26506742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở gần cửa hàng TGDD  tại huyện, muốn đặt mua online iphone 6 trong ngày hôm nay để được giảm giá 1tr có được không? Ngoài ra mình muốn mua thêm 1 đt SS Galaxy nữa thì có được áp dụng phiếu giảm giá 1 triệu nữa không?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại mình đặt mua sản phẩm Iphone 6 trong ngày hôm nay thì mình có thể nhận được phiếu muahàng 1 triệu anh nhé. không biết mình đang quan tâm đến sản phẩm Samsung nào vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6968355,
      "id": "26563120",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi phiếu mua hàng với giảm 1 triệu chỉ áp dụng đến hết ngày 15/04 thôi phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện khi chị mua sản phẩm  iPhone 6 32GB sẽ nhận được khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online chỉ áp dụng khi chị đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6963215,
      "id": "25266430",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mùng 1 tết siêu thị mình có mở cửa không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com không mở cửa vào mùng 1 tết anh nhé, mong anh thông cảmvà quay lại vào ngày 4 tết ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.660046,
      "id": "21491561",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho em hỏi là ip6 có áp dụng trả trc và trả góp 0% kh ạ",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé, chỉ hỗ trợ cho gói trả trước 0đ thôi chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.660046,
      "id": "18084720",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mức chả chước ghi ở trên có áp dụng ở cửa hàng ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 9.990.000₫ áp dụng cho tất cả chi nhánh siêu thị Thegioididong.com chị nhé. Nếu chị quan tâm, Chị có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.652187,
      "id": "22507161",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả trước 2.500.000 có được áp dụng lãi suất 0% không ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trả trước khoảng 2.500.000đ thì không được gói lãi suất 0% ạ. Chị có thể nâng mức trả trước lên 4.495.000₫ để tham gia gói lãi suất 0% nha. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.624937,
      "id": "20177397",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi bên cửa hàng mình có chính sách đổi từ iphone 5s sang iphone 6 kh,và bù bao nhiêu tiền !!",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Nếu máy anh mua tại Thegioididong.com,còn thời gian bảo hành và không có lỗi kỹ thuật gì thì bên em có hỗ trợ thu lại cho anh, và tùy theo tình trạng máy và thời gian sử dụng sẽ có mức giá thu lại khác nhau anh nhé. Anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ tốt nhất ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.607469,
      "id": "29824430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi simh viên có áp dụng trả góp đc k ạ",
      "answer": "Dạ chào chị Trường hợp chị đủ 20 tuổi trở lên, có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái xe là đã có thể được hỗ trợ trả góp rồi chị nhéThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.441392,
      "id": "22679183",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua 1 cái máy asus zen fone 3 max 5,2 dc hơn 1 tháng.bh em muốn mua máy khác thì máy kia của em có đổi dc ko ạ.",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này bên em sẽ thu lại và chị có thể dùng số tiền thu lại để mua sản phẩm chị cần ( bù thêm nếu có ). Bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại phí máy nếu đó là sản phẩm mua tại Thegioididong.com, còn thời hạn bảo hành, ít trầy xước và là sản phẩm được mua với hình thức là sản phẩm mới, còn sản phẩm đổi trả hoặc không phải mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ không thu lại chị nha. .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.432458,
      "id": "23719496",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD ơi cho em hỏi em đang dùng ss a5 2016 em mua được 1 năm rồi không hư hao hay xước gì cả. Em có thể đổi máy lấy ip 6 và thêm tiền không ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về ngày tháng chị mua sản phẩm để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.426257,
      "id": "26679391",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua galaxy j7 pro chưa được 1 tháng giờ em muốn đổi sang ip 6 32gb đc k ạ? được thì bù vô khoảng bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Trinh,Nếu chị mua J7 pro là máy mới tại Thegioididong.com, không phải máy đổi trả thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn cho chị 80% giá trị sản phẩm chị nhé. Chị thông tin giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho chị số tiền cần bù .Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4162245,
      "id": "19149166",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc nóng lắm. Lúc đem ra có đc 1 đổi 1 không",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp bạn do mình không cầm thiết bị trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể giành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất bộ phận kỹ thuật sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.371767,
      "id": "18170984",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi, với Ram 1 g của máy mình có thể cài được đồng thời các ứng dụng như facebook, messenger, zalo, instagram, facebook, twitter không. Mình sợ không đủ?",
      "answer": "Chào bạn !iPhone 6 sử dụng hệ điều hành iOS tối ưu tốt, nên với RAM 1GB vẫn đáp ứng bạn dùng các ứng dụng mạng xã hội theo nhu cầu bạn tốt nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.29431,
      "id": "20107042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua trên tp Hải Dương mà máy bị lỗi 1 đổi 1 trong 1 tháng mà e đổi ở thị trấn Ninh Giang đc k ạ?,Cho e hỏi e mua trên tp Hải Dương mà máy bị lỗi 1 đổi 1 trong 1 tháng mà e đổi ở thị trấn Ninh Giang đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được ạ, chị có thể mang máy đến bất kì siêu thị Thegioididong.com nào để đổi máy cũng được ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.26297,
      "id": "22185308",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ID apple của e bị khoá h e muốn tạo 1 ID khác dc k ak?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn  để tạo 1 tài khoản ID Apple mới nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.171046,
      "id": "19180025",
      "field_search": "question",
      "question": "3D Touch của ip 6 32G có thể nhấp 1 phát là ra ngay màn hình chính không vậy ad?",
      "answer": "@Trí: mình nhầm là AsistiveTouch không phải 3D Touch",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.142607,
      "id": "26557448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu đặt hàng trong thời gian giảm 1 triệu khi mua online 11-15/4 mà khi nhận hàng không còn thời gian giảm, thì có được giảm 1 triệu ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với khuyến mãi này thì anh cần đặt sản phẩm và nhận sản phẩm trong khoảng thời gian khuyến mãi đang diễn ra mới được hỗ trợ nhé anhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.139941,
      "id": "29302892",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy còn bảo hành 6 tháng thì pin chai 2% có được đi bảo hành thay pin mới không ạ máy mới mua còn bảo hành chính hãng apple iphone 6 ak",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh, bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm nên không thể hỗ trợ anh được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.129147,
      "id": "31126736",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5 có ứng dụng nào quay màng hình được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện mình có thử tìm hiểu thì chưa thấy có ứng dụng phù hợp với yêu cầu bạn đưa ra rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.096985,
      "id": "21518375",
      "field_search": "question",
      "question": "Về vđề lỗi sãn phẩm 1 đổi 1 thì bên mình đổi hàng mới full box hay là đổi hàng đã qua sử dụng rồi vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng ra siêu thị để có thông tin chính xác hơn chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.064279,
      "id": "23824591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là apple id và icloud sử dụng tài khoản google được ko ạ? Xin ad trả lời",
      "answer": "Chào bạn,Được bạn nha, bạn dùng tài khoản gmail để tạo 2 tài khoản trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.059481,
      "id": "31079368",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Ad! Em muốn tư vấn về chính sách trả góp 0 đồng ạ!",
      "answer": "Chào chị,Dạ để mua trả góp chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị muốn trả trước 0đ và góp trong mấy tháng ạ.Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.048856,
      "id": "18088221",
      "field_search": "question",
      "question": "giấy hóa đơn nước của em hơi bị nhau và rách 1 tí. có đc không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng hóa đơn nước trong 3 tháng gần nhất để thay thế cho tờ hóa đơn bị nhàu đó vẫn được anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.020819,
      "id": "31056666",
      "field_search": "question",
      "question": "ở tgdd k bán pin chính hãng của apple k ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em vẫn chưa kinh doanh pin chính hãng Apple anh nhé. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển TRUNG TÂM BẢO HÀNH Apple thay pin rồi thông tin sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.019128,
      "id": "30920056",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bây giờ còn hàng iphone6S chính hãng không ạ , và giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em còn  chính hãng giá 10.490.000đ, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.924119,
      "id": "20703114",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 1 đổi 1 trong 1 tháng do lỗi nhà sx thì sẽ đổi cả hộp phụ kiện mới nguyên seal hay chỉ mình thân máy ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ, tùy trường hợp mà bên em sẽ đổi sản phẩm tương đương cùng màu cùng loại cho anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.879207,
      "id": "25887896",
      "field_search": "question",
      "question": "Em hỏi xony xa1 mua được 1 năm thì đổi qua máy này thì tính làm sao vậy",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy chị vui lòng cung cấp thông tin mua hàng(ngày tháng năm) và giá mua lúc đó để bên em hỗ trợ tính giúp chị nha.Mong nhận tin từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.829786,
      "id": "21851879",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chi cho em hỏi chút. Sao con Ip6 plus của em nó tải 1 ứng dụng phải mất cả tiếng đồng hồ mới tải được là sao.Anh chị giải thích giúp em mơi",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.818106,
      "id": "25956469",
      "field_search": "question",
      "question": "Chính sách bảo hành của tgdd đối với iphone là như nào thế admin ơi ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ đối với sản phẩm Iphone thì bên em sẽ bảo hành 1 đổi 1 trong vìng 1 tháng nếu lỗi kĩ thuật. Qua 1 tháng sẽ gửi trực tiếp về trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.787415,
      "id": "29704015",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả  trước 1 tr  được  không  ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ được ạ, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 2.77% của FeCredit trả trước khoảng 699.000₫ (10%) mỗi tháng khoảng 1.295.500₫(góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ!  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.777451,
      "id": "30353737",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua cái sam sung j8  được 1 tuần bây giờ muốn đổi sang ip6 thì phải bù bao nhiêu tiền và có được mua onle ko",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn mua sản phẩm J8 ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 1 tháng, thì bạn có thể trả máy lại cho Thegioididong.com. Bên mình sẽ hoàn lại tiền cho bạn khoảng 80% giá trị máy ( khoảng 5.032.000đ ), sau đó bạn bù thêm tiền 1.700.000đ để mua Giá Rẻ Online sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.76143,
      "id": "28585564",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi chính sách bảo hành cáp sạc nhu the nào ak",
      "answer": "@Khoi: e mới mua dk máy mới sạc theo máy mk xài dk 1 tháng day cáp sạc k vào mk day ko bi đứt h bảo hành ntn ak",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.742314,
      "id": "20075026",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua ip6 32gb 8.990.000đ, 10 màn hình hư banh trành, xài ko đc, giựt tăng tăng, sao xài đây? mà ko đổi cho người ta, mà đòi thẩm định 1 tháng, rồi đt đâu xài? chính sách 1vs 1 đâu? 1 năm apple đâu? uy tín chút đi, lúc mua trả tiền mặt lấy ngọt như đường, giờ như vậy sao? Giờ muốn sao? Bị ức chế lắm rồi nhé.",
      "answer": "Chào chị Hàbên em rất xin lỗi chị trường hợp máy bị hư này ạ. Chị vui lòng cung cấp họ tên và số điện để bên em gửi đến bộ phận khiếu nại kiểm tra kĩ và hỗ trợ chị tốt hơn để tránh mất quyền lợi của chị ạ.Mong được nhận phải hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7118225,
      "id": "26454649",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua iphone 6 khi nào mới được giảm 1 triệu như trên ạ!",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng mua hàng và nhận hàng từ ngày 11-15/04 để mua với giá 6.990.000đ anh nhé.Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.697949,
      "id": "24504893",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb trả trước 4.000.000  góp trong 6 tháng thì áp dụng mức lãi suất bao nhiêu 1 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì không biết là mình có CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe, 1 trong các hóa đơn điện, nước, internet không hoặc sao kê lương trong ba tháng gần nhất không để em xem thế nào ạ.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.689414,
      "id": "19948506",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi còn iPhone 6 32GB cũ chính hãng ở đô lương( nghệ an) không ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc với sản phẩm này thì bên em hiện không có hàng chị nhé. Chị có thể lựa chọn sản phẩm khác để mua cho mình sử dụng chị nhé. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.686325,
      "id": "31063278",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb còn nguyên seal nguyên tem của apple không ạ hay đã được bóc ra rồi?",
      "answer": "Chào chị Dạ, sản phẩm này còn nguyên seal chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.677204,
      "id": "30075943",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% có áp dụng mã giảm giá không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình có mã giảm giá từ chương trình nào ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.597568,
      "id": "22408445",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy này áp dụng trả góp dành cho sinh viên thì như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh là sinh viên đủ 19 tuổi trở lên và có CMND, Hộ khẩu, trả trước 40% giá máy thì được hỗ trợ làm thủ tục góp máy anh nha! Anh đủ các điều kiện em vừa nêu không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.579836,
      "id": "17852983",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em có mua ss a3 2016 trã góp, em đã sài được 1 tháng. Bây giờ em muốn đổi lại thành Ip6 32g nầy trã góp có được không a chị",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này bên em sẽ thu lại và anh có thể dùng số tiền thu lại để mua sản phẩm anh cần ( bù thêm nếu có ). Bên em sẽ hỗ trợ thu lại máy nếu đó là sản phẩm mua tại Thegioididong.com, còn thời hạn bảo hành, ít trầy xước và là sản phẩm được mua với hình thức là sản phẩm mới, còn sản phẩm đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ không thu lại anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.555348,
      "id": "26645981",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có trả góp ip6 32G được 1 tháng giờ e muốn đổi lại sang máy khác có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình mua trả góp sản phẩm lãi suất bao nhiêu để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.547947,
      "id": "24871338",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chương trình thanh toán trực tuyến bằng Visa được giảm 500k, nếu thanh toán bằng thẻ Master có được áp dụng luôn không ah ?",
      "answer": "Thân chào anh,Bên em đã nhận được thông tin của anh và sẽ có câu trả lời cho anh trong thời gian sớm nhất ạThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.504457,
      "id": "28558310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone6 32G của e vừa mua đc tầm 1 tháng có bị rơi nhẹ màn hình trước bị hở có bảo hành đổi mới được k ?",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc trường hợp máy có lỗi do người dùng thì không được hỗ trợ 1 đổi 1 nha anh. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.459654,
      "id": "28174075",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH có đc áp dụng để mua miếng dán MH k ạ ? Và mình có thể chia thành nhiều lần mua đc k ạ hay chỉ đc dùng 1 lần thôi ?,PMH có đc áp dụng để mua miếng dán MH k ạ ? Và mình có thể chia thành nhiều lần mua đc k ạ hay chỉ đc dùng 1 lần thôi ?",
      "answer": "Chào chị Linh,Chị có thể sử dụng PMH để dán màn hình có sản phẩm chị nha. Lưu ý: PMH được sử dụng trong 1 lần duy nhất và thời hạn sử dụng là 30 ngày tính từ ngày mua sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.451921,
      "id": "20912957",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lổ tai phone mình nghe có 1 tai vậy QTV. Cùng tai phone mà dt khac nghe 2 tai được. Còn ip của e nghe được 1 tai. Cho e hỏi bị sao vậy hay do máy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình khởi động lại máy và mở nhiều bản nhạc khác nhau xem có nghe được 2 bên không nha, nếu không được phiền bạn đổi 1 tai nghe khác giúp mình xem sao ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.436343,
      "id": "21419049",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ. cho em hỏi tự nhiên em mở ứng dụng zalo lên cái zalo bị đứng và rồi em không thể trở về màn hình chính được, tắt nguồn cũng không được luôn.  QTV giúp em khắc phục lỗi ạ? iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy của bạn đã bị treo, bạn hãy thử thao tác nhấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 20s để máy tắt nguồn và bạn khởi động lại xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.380706,
      "id": "18382076",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, mình mua máy này ở TGDD, dùng 1 thời gian tự nhiên messenger của mình không truy cập được mà các ứng dụng khác vẫn dùng được là sao vậy ??",
      "answer": "@Lương Kiên:đâu hết rồi ???",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.353866,
      "id": "31079446",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Ad! Em muốn biết thêm thông tin về chính sách trả góp 0đ.",
      "answer": "Dạ bên em đã thông tin cho chị rồi đó ạ, chị vui lòng cập nhật lại web để nhận thông tin giúp em nhaChia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.343711,
      "id": "26315540",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) là như thế nào ạ??? Mong QTV giải thích giúp ạ...",
      "answer": "Chào chị ! Dạ tức là chị có thẻ tín dụng ngân hàng JCB là chị thanh toán máy này sẽ được giảm 1 triệu nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.335774,
      "id": "30165850",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi . thay pin chính hãng chuẩn lion của ip6 bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại siêu thị không hỗ trợ thay thế hoắc sửa chửa, nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com,  anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chuyển hãng thay thế và sửa chửa, hãng sẽ báo giá với anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3284,
      "id": "28638373",
      "field_search": "question",
      "question": "Hồ sơ của em đang góp 1 cái iphone 8 plus bây h em góp thêm được ko ạ.",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh đang góp 1 sản phẩm còn thời hạn trả góp và anh muốn trả góp tiếp 1 sản phẩm nửa thì anh vui lòng chọn công ty tài chính khác với công ty ban đầu để tỷ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn nha anh (tốt nhất sau 3 tháng đóng tiền trả góp sản phẩm đầu)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.316896,
      "id": "22178802",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang mua trả góp 1 điện thoại samsung được 1 tháng, nhưng giờ mình muốn đổi sang iphone được không add?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể đổi sang sản phẩm khác tiếp tục góp nếu chị đang góp lãi suất thường, điều kiện cần là chị giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, thay đổi mức trả trước nếu giá sản phẩm thay đổi và chịu phí giữ máy do Thegioididong.com đưa ra chị nha. Chị vui lòng mang đầy đủ bộ sản phẩm ra siêu thị để bên em hướng dẫn chi tiết hơn cho chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.314248,
      "id": "20554448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nút home iphone SE có hống nước không . Hôm qua em gội đầu tóc ướt bị nhỏ 1 giọt nước vào đúng nút home . Em lau ngay và vẫn su dụng bình thường . Cho em hỏi liệu nút home điện thoại của em có bị vào tý nước nào không",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị dùng vẫn bình thường thì không sao chị nha , chị không yên tâm chị mang ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.309039,
      "id": "21649213",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi những cửa hàng do chính apple mở để bán các sản phẩm của apple,ở đấy có sửa điện thoại ko zậy.màn hình đt bị vỡ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này bên em không có thông tin cụ thể anh nhé. Tuy nhiên thì anh có thể  để tham khảo danh sách các trung tâm bảo hành Apple và mang máy đến để được hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.300052,
      "id": "23868260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, máy em của nhà mạng CH thì sử dụng như mấy máy kia không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Ký hiệu CH ở đây là hiển thị cho biết sản phẩm được xuất xứ từ thị trường Trung Quốc bạn nhé, và nếu máy là sản phẩm quốc tế thì sử dụng bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.275898,
      "id": "25699773",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua j7 plus trả góp được 1 tháng giờ em muốn đổi sang IP 6 có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị.Nếu chị mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 1 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và chị sẽ chịu phí giữ máy chị nhé, chị vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ chị nhé.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2695675,
      "id": "28335075",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi IMEI xxxx89603172641 phải chính háng không ạ",
      "answer": "Dạ chào anh,Đối với sản phẩm mua tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com thì anh hoàn toàn anh tâm vì bên em kinh doanh hàng chính hãng 100% anh nhé, ngoài ra còn có các chính sách bảo hành rất tốt. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2623825,
      "id": "24452144",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị ơi cho em hỏi năm nay em vừa đủ 18 tuổi em đang đi làm và em muốn mua 1 chiếc iphone6 32GB thì có mua được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại anh 18 tuổi  không đủ điều kiện để mua trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.234343,
      "id": "19650332",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao sài 1 tháng , 1 đổi 1 trong 1 Năm luôn hả add",
      "answer": "Chào anh,Dạ không phải anh nhé, chỉ trong 1 tháng thôi anh nha, còn qua 1 tháng thì nếu sản phẩm có vấn đề vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được gửi sản phẩm ra trung tâm bảo hành nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.206936,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.195171,
      "id": "26250863",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu dùng mua sản phẩm khác được không",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc là không được anh ạ. Phiếu mua hàng này chỉ dùng được khi mua Apple Watch S3 GPS thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.192248,
      "id": "17900017",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao giờ em tải ứng dụng từ appstore không được",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là khi bạn tải như vậy thì máy có báo lỗi gì hay không để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.180546,
      "id": "22235347",
      "field_search": "question",
      "question": "có GPLX, còn có Hợp đồng là saob? Được áp dụng lãi suất bn % vậy b ? Thks b !",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit anh nhé. Anh trả trước 2.697.000₫ (30%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.272.500đ đó ạ. Anh sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.139124,
      "id": "19251004",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có 1 cây 5s gold 32GB hàng mỹ còn mới chưa active mà muốn đổi lên 6 thì bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Thảo,Hiện bên em chưa hỗ trợ đổi máy cho chị được chị nha! Chị có thể nhượng máy iPhone 5s của chị cho người quen rồi mua iPhone 6 bên em chị nhé! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.123223,
      "id": "23748141",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi tgdd có hàng sách tay iphone 6s hoặc 6s plus 99% khô g dấu vân tay cho em hỏi giá nó còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em không kinh doanh hàng xách tay ạ, bên em là hàng chính hãng ạ.Bên em còn hàng iphone 6s 32gb và 6s plus 32gb cũ ạ, anh vui lòng cho em xin khu vực mình ở để bên em kiểm tra hàng giúp mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.097187,
      "id": "29174305",
      "field_search": "question",
      "question": "gửi add. hôm qua Mình thấy khuyến mại 1 triệu trong vòng từ 17/8 đến 19/8. bây giờ mình muốn mua 1 chiếc nhưng chỉ thấy giảm 500.000đ. vậy chương trình khuyến mại có áp dụng giảm 1 triệu khi mình tới cửa hàng của thế giới di động không?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra cụ thể thì sản phẩm này chỉ có khuyến mãi là Giảm ngay 500.000đ anh nha , không có khuyến mãi giảm 1 triệu anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.094246,
      "id": "20074158",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình bảo hành đổi máy mới trong vòng 1 tháng hay 1 năm vậy ad?. máy mình cứ thỉnh thoảng báo không có sim, không có dịch vụ, lỗi sim. liệu mình đổi máy mới đc k?máy mình mới mua được 1 tháng rưỡi",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng nếu bị lỗi kỹ thuật (lỗi từ nhà sản xuất) chị nhé, trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra hỗ trợ cho chị ạ.Thân gửi thông tin đến chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.05999,
      "id": "20165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone hàng chính hãng và quốc tế có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Chính hãng và quốc tế thì cũng như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.039741,
      "id": "27344097",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá 3% có áp dụng đối với ip6 không ạ. Và nếu có thì giảm còn bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB giá 7.490.000₫ giảm 3% còn khoảng 7.265.300đ ạ. Chị có thể lấy mã giảm tại banner và đặt hàng với mã giảm giá trên website trước để tiết kiệm thời gian khi ra siêu thị mua nhé.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.037288,
      "id": "21615530",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hỏi là máy ip6 này ba em mua lại của người ta nhưng ID Apple là của ngươi ta nhưng e k biết mật khẩu của v bây giờ e muốn cài đặt lại để tải ứng dụng thì có đổi đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > itunes & appstore > chọn tài khoản id cũ > đăng xuất > sau đó bạn làm theo hướng dẫn để tạo tài khoản mới bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.034889,
      "id": "21705840",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đnag góp mua J7 Pro chưa được 1 tháng giờ em muốn đổi qua iphone 6 32G làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và đủ điều kiện bảo hành theo qui định của hãng hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 80%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.022871,
      "id": "19664370",
      "field_search": "question",
      "question": "Imei 35 xxxx7 905562 0 iphone 6 của em có phải chính hãng không có còn bảo hành không anh chị giúp,",
      "answer": "Chào anhIMEI trên em không tìm thấy thông tin trên hệ thống ạ, có thể máy không được mua tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.972607,
      "id": "26051714",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ tín dụng có được giảm 1 tr ko ad",
      "answer": "Chào anh Hải HIện nếu anh có thẻ tín dụng của phía JCB thì anh sẽ được nhận ưu đãi giảm 1 triệu đó anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.96873,
      "id": "19800087",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua 1 Samsum J5(2016) hồi tháng 1, giờ muốn đổi dang cái này thì được ko bạn?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thi nếu sản phẩm của chị mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com thì bên em có hỗ trợ đổi sản phẩm cho chị ạ, chị có thể cho em biết thông tin ngày mua và giá mua để em hỗ trợ tính giá giúp chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.920002,
      "id": "28167232",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có hỗ trợ đổi máy không Ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua mới ở bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng (rơi vỡ, vô nước, trầy xước...) thì bên e có hỗ trợ mua lại (có mất phí) anh nha. Anh có thể thông tin thời điểm cụ thể và giá máy anh mua để bên em hỗ trợ tính giá giúp anh được không ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.908212,
      "id": "19318298",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua máy được 1 tháng rồi nhưng máy có dấu hiệu chạy chậm thậm chí là đứng máy. Cho em hỏi nguyên nhân có phải là do không cập nhật phần mềm không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Đây có thể là do máy bạn cài quá nhiều ứng dụng , lưu quá nhiều dữ liệu khiến máy chạy chậm bạn nhé.Bạn gỡ bớt các ứng dụng không dùng và xóa bớt các dữ liệu không cần thiết đi là được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8994,
      "id": "23994101",
      "field_search": "question",
      "question": "V phiếu mua hàng áp dụng gì được",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Phiếu mua hàng này dùng mua được tất cả sản phẩm  ở Thegioididong.com và DienmayXanh.com đang kinh doanh anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.880192,
      "id": "28327583",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua đc 10 ngày mà nó lag.vô ứng dụng hay bị văng ra.chơi game thì treo máy.giờ đc 1 đổi 1 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua mới bên em anh vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.878585,
      "id": "27689268",
      "field_search": "question",
      "question": "có áp dụng đồng thời tất cả các khuyến mãi không (matercard+online) được giảm thẳng 1tr3 không",
      "answer": "Chào anh Anh ơi , anh mua sản phẩm online iphone 6 32GB được khuyến mãi :-Giảm thêm 1 triệu khi mua kèm Apple Watch áp dụng cho iphone/ipad đến ngày 30/06-Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)-Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8762,
      "id": "21673905",
      "field_search": "question",
      "question": "8 ra rồi. Còn chưa chịu giảm giá sao. Chính sách giá quá cứng nhắc",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, hiện tại sản phẩm này đang có giá 8.990.000đ anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về giá sản phẩm ạ. Tuy nhiên em thấy giá sản phẩm như vậy cũng rất phù hợp với chất lượng sản phẩm rồi đó anh. Hi vọng anh có thể cân nhắc. Chân thành cảm ơn anh! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.873837,
      "id": "27171358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là giảm từ 3-5% thì máy này còn bao nhiêu và có áp dụng giá ý cho trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị vui lòng nhập số điện thoại vào lấy mã khuyến mãi  để xem chị được mã giảm giá bao nhiêu để bên em hỗ trợ chị cụ thể hơn ạ, và  chương tình ngày của mẹ vẫn được hỗ trợ mua góp chị nhé, Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.868618,
      "id": "27625422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao App store của mình lại không tải được ứng dụng được nữa",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn tải ứng dụng không được vậy ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.858129,
      "id": "27645884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy e có ime 35 xxxx7 706031 1 có phải mua của shop mình ko ạ?",
      "answer": "Chào anh. Bên em hiện đã trả lời cho anh rồi ạ. Anh vui lòng tải lại bình luận để xem đó ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.856045,
      "id": "24313127",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy nguyên seal mà không có sách hướng dẫn sử dụng ad",
      "answer": "@Nguyễn Viết Tiếm:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.843978,
      "id": "26389103",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng là mua được apple watch với giá 1 triệu  à QTV?",
      "answer": "Chào anh, Dạ không anh nha, anh mua máy này sẽ nhận được Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu, tức là Apple Watch vẫn giữ giá gốc, anh bù thêm tiền là được ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.842157,
      "id": "18573607",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình có 1 ng chị ở Nhật định gửi về 1 chiếc iphone 6 cho minhg hỏi về đây có thể sử dụng đc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu iPhone 6 đó là bản quốc tế thì bạn có thể sử dụng được bình thường, còn nếu là bản lock thì bạn phải mang máy ra cửa hàng chuyên về điện thoại iPhone xách tay để được hỗ trợ kích hoạt sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.837272,
      "id": "18567852",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua được 1 tuần mà phần cảm ứng lâu lâu ko bấm được. Hay còn bị văng ra khỏi các ứng dụng đang xài. Có được đổi ko ? Mà đổi thì có cần ra đúng chi nhánh đã mua không hay bất kỳ chi nhánh nào cũng đc ?",
      "answer": "Chào chị Vâng trường hợp của chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em kiểm tra nếu sản phẩm bị lỗi thì bên em sẽ đổi sản phẩm tương đương giúp chị có thể đến bất kì siêu thị Thegioididong.com nào bên em đều được hỗ trợ hết chị nhaXin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.829175,
      "id": "24501192",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Apple cho thay pin miễn phí cho các dòng ip6 vậy em đem ra TGDĐ gửi vô hãng thay được không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có thay pin cho sản phẩm anh nhé. Anh xin vui lòng mang sản phẩm ra trực tiếp  để có thông tin thay màn hình anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.814741,
      "id": "28300608",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua được 1 ngày thấy hơi hở màng hình mình đỗi lại được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu máy có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên cho anh nhé, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra giúp anh ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.810906,
      "id": "23212362",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em đặt hàng với giá 8.490.000 18/11 em ra lấy hàng thì như vậy có áp dụng trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Anh vẫn được hỗ trợ trả góp ạ, vì vậy anh yên tâm đặt mua và làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.78719,
      "id": "20304478",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng thẻ tín dụng được giãm 1 triễu nữa phải khọng ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ chương trình khuyến mãi này là giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard đó anh nhé, tức là thẻ master Card mới được còn các thẻ khác thì không được anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.740553,
      "id": "27474798",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua tại cửa hàng thì áp dụng giá nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị không đặt hàng với giá rẻ mà ra siêu thị mua luôn thì mua với giá thường 7.490.000₫ ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.736622,
      "id": "20064359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua hàng đổi trả có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả có giá từ 1 triệu 200 trở lên có hỗ trợ mua góp chị nha , chị vui lòng cho em biết sản phẩm chị quan tâm và khu vực bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.723162,
      "id": "27931974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tặng phiếu mua hàng 500.000 áp dụng vĩnh viễn hay thế nào ạ còn nếu k lấy phiếu mua hàng có trừ thẳng vào khi mua đt k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện phiếu mua hàng được áp dụng 30 ngày tính từ ngày mua sản phẩm chị nhé và hiện với phiếu mua hàng này hiện bên em không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm chị nhé, mong chị thông cảm. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.709096,
      "id": "26445613",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi chương trình khuyến mãi được áp dụng đến khi nào?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm có nhiều khuyến mãi. Không biết chị quan tâm đến khuyến mãi cụ thể nào để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.702066,
      "id": "26139045",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ JCB Motor Card Classic của Sacombank thì áp dung mức giá nào bạn, có được giảm 1 triệu đồng không?, thanh toán như thế nào?, mình nhận hàng tại siêu thị.",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Dạ trường hợp anh muốn mua sản phẩm này, thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB của Sacombank anh chỉ có thể đặt mua sản phẩm với giá thường nha anh. Với trường hợp này thì anh có thể nhận được ưu đãi Giảm ngay 1 triệu (không áp dụng mua trả góp) anh nhé. Anh vui lòng đặt hàng và thanh toán sản phẩm trực tiếp trên website giúp em anh nhé.Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.700623,
      "id": "27419976",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 500K có được trừ vào giá máy không? và có áp dụng đồng thời với mua online không TGDD",
      "answer": "Chào chị, Hiện khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) này không áp dụng giảm vào giá sản phẩm chị nha , và PMH này chị phải mua giá gốc mới nhận được ạ , còn giá online ưu đãi không được hỗ trợ chị nha , PMH này áp dụng mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau ạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.669346,
      "id": "27989451",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao khi thoát ứng dụng về màn hình chính lại bị rung màn hình nhẹ 1 cái vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.664404,
      "id": "28187077",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào mở khoá vân tay nhanh hơn 1 chút được không ạ! mình thấy nó còn hơi chậm",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này rất tiếc đây là thiết kế mặc định của máy nên không tùy chỉnh được bạn nhé.,Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.662658,
      "id": "27556319",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mua j7+ dc hơn 1 tháng tại tgdd, bây giờ em muốn đổi ip6 thì bù bao nhiu ak",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá trị sản phẩm của anh còn lại khoảng 75% trên giá mua sản phẩm ạ, anh cung cấp giúp em mức giá anh mua sản phẩm trên cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được cụ thể hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.647522,
      "id": "20485676",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi mua iphone 6 32 2017 thanh toán bằng master cạc được giảm 1 triệu, như vậy tôi mượn thẻ của người bạn thanh toán 1 thẻ mua 2 điện thoại được không, cảm ơn",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  với 1 thẻ thì chỉ mua được 1 sản phẩm thôi anh nhé. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.632019,
      "id": "28939996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi tôi mua iphone 6 ở tgđ đc 1 thời gian thì bị lỗi này thì có được bảo hành hay không . Đt của tôi còn trong thời hạn bảo hành https://ciaotravel.com.vn/man-hinh-iphone-bi-den-1-goc-do-dau",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này bên em không kết luận được ạ, nếu anh mua máy ở Thegioididong.com, anh có thể mang máy đến siêu thị để bên em chuyển hãng hỗ trợ ạ! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.59364,
      "id": "23185769",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi , ip6 của mk sau 1 lần rơi thì cảm ứng không còn nhậy nữa vậy máy mk bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn rơi nên lỗi màn hình , bạn nên mang máy ra nơi bán để kiểm tra lại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.589002,
      "id": "20293324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ visa prepaid có được giảm 1 tr ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại khi anh thanh toán online qua thẻ MasterCard mới được hỗ trợ giảm giá thôi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.579905,
      "id": "26288351",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)  - khuyến mãi này là sao ạ , em không lấy có được quy ra tiền giảm 1 triệu trên sản phẩm không",
      "answer": "Chào anh Đức,Khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu anh có thể dùng để mua Apple Watch S3 GPS đó ạ. Anh không nhận phiếu mua hàng này cũng không được qui ra tiền mặt hay giảm vào giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.570359,
      "id": "28142688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bên siêu thị của mình có mã là gì vậy ạ ? Máy chính hãng hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone bên em kinh doanh là hàng chính hãng có mã là VN/A dành cho thị trường Việt Nam nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.564567,
      "id": "22058153",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua một cục sạc dự phòng và 1 cộng dây cáp 1m. Bây giờ e đổi lại được không. Do nhà em có cộng dây cáp rồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với phụ kiện pin sạc dự phòng và cáp sạc kèm theo siêu thị Thegioididong.com bên em không hỗ trợ đổi trả lại sản phẩm đâu anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.552539,
      "id": "29840026",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip em mới mua, pin sạc đầy 100% sử dụng lướt web hơn 1 tiếng rưỡi mà pin còn 70% thì có phải là pin tụt nhanh không ạ",
      "answer": "Chào chị, chị có thể kiểm tra xem PIN điện thoại em có bình thường không theo hướng dẫn tại chị nhé.Nếu có lỗi chị có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật và có hướng xử lý giúp chị ạ. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.550708,
      "id": "23691041",
      "field_search": "question",
      "question": "Dear qtv Mình có mua 1 iPhone 6 nhưng máy đã được nâng cấp lên phiên bản 11 vậy mình có đổi lại máy mới được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , siêu thị thegioididong có hỗ trợ đổi trả sản phẩm nha chị , áp dụng đổi trả máy mới khi mua tại Thegioididong còn bảo hành , trừ 20% tháng đầu tiên , tháng kế tiếp trừ thêm 5% , (Vd : tháng 1:trừ 20% ,tháng 2: trừ 25% , tháng 3: trừ 30%,...) không áp dụng đổi trả với máy cũ , trầy xước , rơi vỡ , và không mua tại Thegioididong . Khi đi nhớ mang hộp sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có để tránh mất phí nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.538865,
      "id": "21769163",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 có cảm biến vân tay 1 chạm kô ạk,Cho em hỏi iphone 6 có cảm biến vân tay 1 chạm kô ạk",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này không dùng cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.535958,
      "id": "26040780",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi ip6 của mình mua tại tgdd hơn 1 tháng rồi mà vân tay không nhạy ( thường xuyên không nhận vân tay) qtv cho mình cách khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn lau sạch bụi ở cảm biến vân tay xem có khắc phục được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.502633,
      "id": "19429244",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có chống nước được 1 phút không ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy iphone 6 không có chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.494235,
      "id": "20112608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua 1 điện thoại iphone xách tay kiểu máy kí hiệu TA là của nước nào và có phải là hàng chính hãng ko",
      "answer": "Chào bạn, TA/A là điện thoại iphone được phân phối cho thị trường Đài Loan bạn nhé. Dựa vào mã này mình không xác định được là hàng chính hãng hay không nhé bạn .Bạn cung cấp số IMEI của điện thoại mới xác minh được .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.491391,
      "id": "31260158",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dùng samsung J7 Prime có thể bù tiền vào đổi lấy iphone 6 này được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu sản phẩm chị mua mới tại Thegioididong.com còn trong thời gian bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em sẽ hổ trợ thu lại máy và hoàn lại cho chị khoảng 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên, trừ thêm 5%/tháng cho những tháng tiếp theo. Chị có thể cung cấp thông tin ngày, tháng, năm mua và giá trên hóa đơn để bên em tính phí giúp chị ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.491261,
      "id": "29669262",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chỉ áp dụng đặt hàng online hảk shop",
      "answer": "Chào anh  Dạ, giá sốc online 6.690.000₫ chỉ áp dụng đặt hàng online trên web trước sau đó nhận hàng tại siêu thị trong vòng 48h anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.489633,
      "id": "23001851",
      "field_search": "question",
      "question": "Tai nghe của em  cắm vào máy lỗi vậy có được đổi ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng mang Điện thoại và Tai nghe đến siêu thị Thegioididong.com để được kiểm tra thì mới biết có được hỗ trợ đổi hay không anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4786,
      "id": "29217726",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua máy nhanh và mượt chứa được nhiều ứng dụng, phục vụ việc học đại học, pin đủ dùng 1 ngày. Thì máy này được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Ngoài máy nhanh và mượt ra thì máy đáp ứng được các nhu cầu của bạn.Bạn vui lòng chọn iPhone khác có cấu hình cao hơn sẽ phù hợp hơn yêu cầu này của bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.476668,
      "id": "26804586",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá mừng đại lễ có áp dụng với điên thoại đổi trả ko bạn?",
      "answer": "Chào chị Oanh. Dạ. Mã giảm giá này không dụng đối với máy cũ chị nha. Chỉ áp dụng khi mua máy mới  ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.470574,
      "id": "26619266",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có thể đến tgdđ để vay tiền mặt của các công ty tài chính không ạ??",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên  em chưa hỗ trợ mình vay tiền mặt ở siêu thị Thegioididong.com , anh vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ anh nhaThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.46523,
      "id": "26850399",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt iPhone 6 giá 6.990.000 tăng pmh 1 triệu có áp dụng giảm giá tiền đt khong.vay giá đt con lại là 5.990.000 đúng k",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu không trừ vào giá máy anh nha. Anh có thể mua hàng với giá 6.990.000₫ đó ạ. Hiện bên em đang có chương trình Mừng đại lễ, anh có thể điền số điện thoại vào Banner trên hệ thống để nhân mã giảm giá mua hàng với giá ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.458328,
      "id": "32135494",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ưi. Máy iphone 6( không mua tại thegioidong)  (vỏ mới thay còn mới) của em bị hở sáng 1 chút màn hình. Em có thể mang ra thegioididong nhờ hoặc có trả phí để kiểm tra xem lỗi gì được ko ạ?.",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ anh nha, em không có sản phẩm trên tay nên không hỗ trợ chi tiết được ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.455626,
      "id": "22469319",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho e hỏi .  nếu như em mua trả góp 1 lượt 2 điện thoại iphone 6 1 cái trả trước 0đ và 1 cái trả trước 10% đc có được ko ạ  . em sinh năm 1995 có đầy đủ hộ khẩu và giấy CMND  .",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này công ty tài chính HomeCredit sẽ hỗ trợ chị góp 2 sản phẩm cùng 1 lúc chị nha, với gói trả trước 0đ chị cần phải có thêm hóa đơn điện để được hỗ trợ góp chị nhé, chị vui lòng mang giấy tờ ra siêu thị nhân viên bên em sẽ tư vấn chị cụ thể hơn nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.38401,
      "id": "27096353",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này em mua được 1 tháng mà ao pin sài mau hết qúa v anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đã sử dụng được bao lâu thì máy hết pin hoặc xuống pin nhanh vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.367727,
      "id": "26449602",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hõi mua tại cữa hàng có được giảm 1 tr không dạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Với khuyến mại giảm ngay 1.000.000đ từ ngày 11 đến 15/4 thì bên em sẽ hỗ trợ giảm với khách đặt online lẫn mua tại siêu thị đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.360071,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone bị khoá màn hình với icloud mà không có mật khẩu của cả 2 có sử dụng được không?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh không có mật khẩu khóa màn hình, không có iCloud trong máy thì không dùng được máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.328041,
      "id": "19545705",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi Cho e hỏi 1 người có thể mua đc 2 đt trả góp 1 lượt không vậy",
      "answer": "Chào anh Bảo!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ anh mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó anh ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}